旺角豉油街果間吉野家個細粒MK妹仲有無做?

好撚串果個

冇圖你講條女好大粒、唔寸都得架啦

我驚佢驚到連門口裝下佢係唔係度都唔敢,何況影相

毒撚始終毒撚
算啦

我唔係想溝佢,我正係想入去買野食...

上次佢吐我口水

上次佢吐我苦水

苗撚準備

戈大
救樓主老母臭閪

日本妹黎架喎

2個要晒